其實造成今日呢個局面嘅唔（只）係政府.......

點解我地係阻止開立法會，而唔係相信代議士？

點解立法會由制衡政府嘅工具變左政府嘅工具？

點解立法會議員唔係反映主流民意？

點解撐買票種票禮義廉嘅廢老仲大行其道？

其實造成今日呢個局面嘅唔（只）係政府.......

因為我地（部分人）唔積極投票啊，2016年投票率創新高，但都得58％，姐係一百萬人上街，可能得60萬人有投票。如果多40萬非建制票，立法會一早係公民社會據點啦屌！！

咩叫廢青? 唔投票就叫廢青！

7月2日deadline 登記做選民

和理非又好 不合作又好 勇武都好

快d呼籲身邊政治冷感嘅朋友投票啦！！

其實講真淨係功能組別都收哂你哋皮 點玩

兄弟此言差矣，分組點票架麻，我地要力保地區直選否決權！

推

吾比人參選點搞？DQ尼下又可以點解決？

當然呢樣係好荒謬，要持續屌。但一日泛民本土仲參選到，一日都要送佢地入立法會

上次補選，明知兩個都係差，最後都係選左泛民果邊.